Q:Is it a living thing
Q:Is it an animal?
Q:does it run really fast
A:a cheetah
A:a cat
A:Jedi
Q:does it play music
Q:can you watch videos on it
Q:can you code on it
A:a computer
A:phone
Q:does it take you from one location to another?
Q:does it move in water
A:a boat
A:a car
A:headphones
A:T-shirt
